港珠澳大橋3萬大軍壓境 東涌恐怖淪陷 廁所清潔工：成地都係屎尿

港珠澳大橋10月24日通車，今日（4日）是通車後第二個周日。入境處表示，直至下午4時有51,232人次經香港口岸出入境，其中入境人數已超過3.2萬人，內地旅行團佔多數。東涌已連續第2天恐怖淪陷，由早到晚擠滿內地旅行團的人海，東薈城商場洗手間的清潔女工任職5年，稱從未見過如此邋遢，地下有屎有尿。

東薈城商場自下午1時起，食店如Starbucks和麥當勞長期人頭湧湧，座無虛席；但其他店舖如豐澤、服飾店客量未見增加，不少旅客在商場樓梯席地而坐，食用自行帶來的食物。

屌好撚想嘔
支那人真係好低賤核突

This is the most authentic smell of our motherland

東涌樓又升

共產黨打到嚟，東涌都冇得避呀屌你老母

民建聯成功爭取港珠澳大橋為東涌帶來經濟發展同社區活力

嘩屌,以前成日係東薈城D廁所屙屎
而家不了

支那豬

東涌黎緊嗰3 個月一定不停開藥房

Good

圓方靚廁都變公廁
出面d飲水機因為比大陸人用到壞曬 d糖比人拎曬
宜家已經封曬

東薈城商場自下午1時起，食店如Starbucks和麥當勞長期人頭湧湧，座無虛席

本身平時都係咁
如果而家係加强版嘅話
分分鐘仲衰過屯門市廣場

屌
香港仲有咩商場既廁所係可以安心屙屎

OH NO

數碼港商場

嘩屌

唔好講 自己知好

一貫大陸標準清潔度

支持金巴減班次

今次無得屈香港人啦

100%

東薈城商場自下午1時起，食店如Starbucks和麥當勞長期人頭湧湧，座無虛席；但其他店舖如豐澤、服飾店客量未見增加，不少旅客在商場樓梯席地而坐，食用自行帶來的食物。

free坐

中藥港

東薈城商場自下午1時起，食店如Starbucks和麥當勞長期人頭湧湧，座無虛席；但其他店舖如豐澤、服飾店客量未見增加，不少旅客在商場樓梯席地而坐，食用自行帶來的食物。

原來窮撚嚟

窮撚到老麥都食唔起

later

今日行過見到成團人企係路中間食飯盒

黎得香港既支那人會幾有錢
依家有錢都去日本去歐洲啦
仲要會係港豬澳條垃圾橋過黎即係死窮撚
係政府啲on9無腦先話帶動經濟
買黎買去最多咪奶粉同零食
最鍾意就係周街食飯盒煲煙同屙屎

呢個真

唔夠啊再嚟多啲送哂去777屋企門口

即日來回港珠澳

補link

社區活力

【大躍進】今日約有2萬名未有事先登記 形容為「不明來歷」的旅行團人流訪港

開始覺得用蝗蟲黎形容呢群物種係侮辱緊蝗蟲

點解東涌排晒隊？
因為搭B6再轉金巴先慳到最盡

而個應該係星巴克個洗手間，不嬲都勁污糟

屌你老母型支那狗幾時死啊

用漒水洗～

叫班奶共廢老食撚哂去啦

但係呢班都係廣東人

係一d大粵撚覺得係自己友既人

屯門市啲商場都冇事～不過本身廁所都係細又不太乾淨

蟻多嬲死象
仲要十三億隻蟻日日輪姦香港

電腦分析

去港島啦強國人

支那人真係

須知你對國家要有感情 你番到大陸 睇到果d公廁屎尿橫流
你對國家有敵意 果d咪係污糟囉
你對個祖國有愛意 果d就唔係屎尿
果d客觀公正科學地講句 果d係肥料
果d係拎黎淋菜 養池塘d鯉魚
我地炎黃子孫 世世代代
係一個大地恩情既肥料 有機耕作 係嘛!?
咁樣先至可以繁衍到十三億人口
請問大陸o既公廁污糟何罪 o下? 屎尿又何垢呢?
點解會咁忘本呢 大家話 我可以講一件事俾你地聽 個秘密
十幾年前我o係英國 淨係讀書呀做野 有一年翻番香港
番到去國內 你知啦 係外國大 緊係
姐係 慣佐外國果d公廁有浸樟腦丸呀
日本果d死人公廁仲淋香水
咁我有一次去中國東北果d鄉下
哇 一睇
嗯 睇到個茅廁 咁裡便呢係 當然呢係糞尿橫流
我o係門口 我睇到一班即係香港d遊客
個個龕住個鼻 果d c9 choi choi聲
哎呀 走啦 污糟邋遢
我即刻喝住
我話 呢個 唔係臭味
呢個係祖國最原始o既體味 國家既味道就係咁
我話你地呢唔可以咁忘本
於是我對住個廁所跪低
喊 我流眼淚 差d想親
我話呢個 this is the smell the most authentic smell of our motherland come on!
喂 大佬 你話佢臭? 喂 你用咩觀點呢 ?
你係咪當佐自己鬼佬? 呢個唔係臭
呢個係我地國家最原始既體味
我諗起三十功名塵與土
五...八千里路雲和月 由炎黃子孫 康熙雍正
一路到 呢個 o下? 前仆後繼既革命烈士
都係o係呢片充滿大地恩情既特殊祖國既體味之中去建家立業
咁點解你要抽水馬桶 點解你要俾鬼佬define佐你果隻
衛生...所謂衛生既標準呢?
o下 所以我當堂喊出聲 我家下諗番起我都覺得...都覺得...
真係...我...我...做節目好少情緒咁波動
喂 監製呀 唔該你同我拎d紙巾入黎
你...你兩個講住先 我要去搵監製心理治療
多謝呀監製 好有人道精神
頭先呀俾佐d紙巾我呢 終於令到我情緒終於平復番少少

預左架啦,屎尿煙頭 一定有架喎 唔係未返過大陸掛

殺到埋身先出聲，抵撚死喇屌你老母

自由行返來 樓價go go go

一早話假跌啦

本身無港珠澳東涌已經迫到爆哂
加埋屯門上水元朗中港城d大陸人過哂黎
加埋200蚊農夫大媽旅行團
加埋東涌本身已經無野好食，得果幾間餐廳
加埋東薈城大裝修緊

遲d仲有
兩堆公屋一堆居屋
填海再起一堆公屋
加埋
三跑同東大嶼

除左淪陷都唔知可以講咩

太古城中心

而家你可以屙係地板
然後講兩句普通話
保證"沒事兒"

明日大嶼人工島

東涌太古城

住到東涌你估唔洗受呀
港豬

好撚恐怖
好似喪屍島咁
不如封咗佢
等啲蝗蟲自己困獸鬥

中國好香港就仆街。支那最好玩鎖國鎖撚住班生蕃。

進步咗架啦 起碼都見到有條隊，香港人忍下啦

連假日都唔可以去東涌了

包容吓啦 屌

屯門聽講無哂人

人？你確定？

識屙一定落樓下酒店 之前成日去個到爆石,有專人清潔,班窮西大陸狗一日遊一定唔撚會住酒店,又唔識睇連登

molamola連引以為傲既圓方都淪陷
真係想揾個地方痾吓屎都冇

公廁咁

負評個啲係咪唔知段野邊個講？

其實咁樣一日踩晒港澳做乜鳩
澳門係比有錢人賭錢同叫雞 香港就咁經過下

迫左成日都唔知做乜

未變藥房嘅啲物價會貴埋

東涌樓價gogogo

東涌呢班農夫大媽唔係平時尖沙咀果d
似係蝗種中最窮最惡劣果d

認真 真係唔好同大陸人講圓方平台有個公園
如果唔係到時真係大撚鑊

有何見解

屯門少左好多人
過撚哂去東涌

睇電視啲訪問
似係一堆真心膠窮撚有人包佢哋嚟刷人數
班人個個都跟稿讀話係睇世界七大奇觀
除咗呢堆一日遊
仲有好多都係坐車嚟刷完人數即時上車走

東薈城返工真係慘

去得尖沙咀果d都叫有教養，買得起海港城d名牌

但呢班粉皮大部分都係經d大陸最平果d旅行團黎一日游，你睇佢地個樣都知係岩岩耕完田落黎
黎到on99 咪好似張相咁坐係路中心食燒味飯囉

OH no

就算打贏貿易戰唔算得乜野偉蹟，教識13億人正確使用廁所先至真係有料

東涌呢班真係落黎屙下屎屙下尿就上返去 完全冇貢獻

咪防止左東涌邊緣化囉,嘈乜鳩?

N年前已經話世界上只有支那同香港之分
自由行尤其買奶粉牙膏嗰班 盲嘅都知係廣東省佔多數
係啲大中華傻鳩唔肯面對現實
日日話大家講廣東話係自己人
另一邊就精神分裂話反蝗

我覺得係支共特登請人刷人流

除左廣東蝗，仲有澳門狗，好多港豬仲當澳蝗係自己人

講起真係諷刺
前幾年 圓方比報紙佬比較完咁多個商場廁所之後
封為全香港環境最好既屙屎商場廁所
而家? 過多半年同深水埗公廁都有得揮

平時都無啖好食，再加埋班蝗蟲

1成支那畜一齊排洩都唔掂

見到張相都覺得臭

支那人去過既地方都會寸草不生是常識吧

睇cctvb今晚全晚報導手法就知
今晚全部新聞簡報頭一單就係報港豬澳數

應該係高鐵嗰度仆直咗唔夠數
但高鐵成本太高請唔到窮撚湊數
港豬澳呢邊用低成本旅遊巴就得
仲有可以一落車就上番車番中國幾撚方便
所以咪係咁車啲最窮最閪嗰班人嚟湊大條數

睇造型就知啦, 嚟香港捱單拼飯盒

好撚恐怖 支那廢老全面進場
有冇附近居民 講下真實咩環境

要不是中國，香港玩旦喇

最慘個個係東涌人咩？唔係呀！係啲清潔工呀

講真見到東涌咁都幾心涼
之前上水沙田無人理
最好搞埋太古城呢d商場
一野黎鋪杰嘅可能有轉機

“要不是我們中國遊客，你們香港早就完蛋了 “

屯門人表示感謝

周圍都有大媽坐係商場/橋/路中心到搣腳皮
所有餐廳爆到入唔到

太古城個到都無哂位

班飛雞實激到飛起

對面橋個商場咩環境

澳門其實係冇辦法 就算佢地想反抗都反唔到 人口基數太低

男廁 廁所已經不能再用
因為周地,洗手盤都係尿

富東 百佳, citygates 百佳 , M 記 pizza huts 等等今日好好生意 身旁既人全部都係普通話

東涌近MTR 市中心公園, MTR Station 全部都係大媽

唔污糟點比支那狗用呀？

如果支那有一個廁所唔係咁既話真係咩都射

澳門人口得60萬 但旅遊人次一年三千幾萬人 根本任人魚肉

好似行旺角咁

原來屯市衰到係表表者黎？

上水廣場一定係龍頭

屌荷蘭Amsterdam每年太多遊客 政府就限制遊客數量
香港？方死啲蝗遊客唔撚嚟 冇撚理過個地方承唔承受到

要不是我們來這裡，你東涌早就完蛋了

想像到嗰個畫面係幾咁嘔心
大陸人永世都同整潔，寧靜，優雅拉唔上關係
相反同啲屎尿臭，惡俗，垃圾，喧鬧好襯

我理撚得佢地反唔反共，我係佢地都有份搶香港物資霸佔香港資源

蝗蟲水舞間

真係講支那蝗蟲都形容唔到呢堆怪獸

海港城近上船個邊

東薈城地下個廁所都唔係裝修完好耐 咁快就搞成咁

一開始,水上被蝗蟲攻陷,其他香港人默不作聲
然後,膠鐵開通了,九龍站被蝗蟲攻陷,其他香港人默不作聲
今天,港豬oh開通了,東涌被蝗蟲攻陷,其他香港人默不作聲
最後,沒有人為香港發聲

東涌居民有咩睇法

食到一地都係咁嘥嘅

東港城

東薈城本身廁所已經少 m記個男廁整左兩年都未整完(其實我覺得唔係整唔到 係唔想整 就唔使管理個廁所 情況就好似d濕9餐廳咁） 再遠d旣廁所已經要領展商場再入面 垃圾港鐵又無廁所 朝早肚痛找個廁所都難 香港既老細 唔該可唔可以加多幾個廁所？

精神病院廁所

大陸狗咁低智邊識用廁所
你起個廁所比佢
佢咪入去廁所屙落地囉
啲坐廁佢地以為係飲水機

之前屯門驅蝗個陣班東涌去左邊

而家屯門少人左好多

圓方 慘撚到仆街

十年都唔去一次話知佢周地屎

東涌居民多謝民建聯推升一帶樓價及商鋪租金

好出奇？習慣下啦 大灣區人

太古廣場
太古城中心

屌你篇野咁似早個月膠鐵初開講圓方廁所果篇o既

圓方果班撚樣抵死啦 又要驚拐子佬又要驚廁所污糟成地蝗

心都涼撚晒真係

好彩香港仲有太古城

邊緣方

廚叉

曾經住過時代廣場
即係樓下就係屯門市廣場
我每次想落街食都只能外賣
因為冇可能有位坐

D員工會好快resign

販民煮派都支持起架

成個東涌都係建制地盤

可能中港城會乾淨返

啲生番真喺好撚得人驚，破壞力驚人
真喺毒瘤嚟 去撚到邊都會整到生靈塗炭

橋頭經濟大成功！仲唔感謝國家？

一帶一露

唔知班東涌L 之前有無話屯門班後生踢喼唔理智 話係廢青

尋日去行鳳凰山 去到東涌多人到從未見過
成堆旅行團係哂噴水場個邊 個老麥條隊排到出門口 巴士啲蛇餅最少有百幾二百米

南區成為大贏家

香港人真係好可憐

去置地 同時代廣場 再去立法會遊覽下
唔夠皮？ 禮賓府同山頂一樣咁好客架

到時係陸沉

刷鞋機仲頂得住嗎？

btw 幅圖並唔係東薈城廁所
同埋木門黎嘅喂

呢班係最低俗最無文化既鄉民

啲支那人真係好意思問人點解叫佢做蝗蟲
你地去過既土地寸草不生 曾經免費拎到既野要變收費
支那豬根本係無羞惡之心

酒店啦

夾錢租10幾架旅遊巴，一車車免費送班恩主去中環、金鐘、禮賓府參觀，等住港島高等人感受下我國同胞嘅熱情

太古廣場
雅蘭中心
以前鬼影都冇個既既圓方

通過比佢起個刻就預左無得屌
算吧啦

我服了

尖沙咀 Mira mall
唔係美麗華商場，係隔離冇人嗰個

東涌就好似D女人做雞咁, 幻想自己係高鐘, 點知係一樓一

明明打開哂個 outlet 想全力引支那入入入, 交通唔分便唔多人幫襯

咁好彩, 政府幫手搭路, 上過星期日終於做到一日百回又話好痛好辛苦, 雖然係D客有部份係鄉下佬大大力, 都係客呀, 又嫌呢嫌路, 經濟唔好仲嘈嘈嘈

旺角D居民叫春叫左咁多年何嘗有人理過, 你班東涌人就一個星期先受一日仲多多野講

呢啲先壯麗

建設祖國新口岸
將東涌建設為新特色中國領土
共享祖國榮耀
為明日大嶼試點單位
力爭榮耀領新口岸稱號

點整

支那賤畜 不得好死

當初話起條奈河橋，根本冇咩人反對，d港豬仲話可以揸車過馬交好期待添 你地可以睇返09年果陣高登d post

屯門、上水和沙田喜迎東涌加盟
成為新旅遊景點

成日見到蟲頭湧湧 個個大陸樣拉晒喼蹲喺度執貨個死樣(仲要露埋底橫 )真係好厭惡
食晏一定要兩點後 一係揀啲貴少少既唔洗等位 如果唔係如你所講冇位坐
所以你係因為冇位坐所以搬左？

諗起當時樓下連大姆指、佳記同埋太興都要等位，吉野家、老麥未到9點半都唔駛旨意堂食
大家樂、大快活、壹粥麵偶爾會有位，但真係講彩數

我係業主賣樓搞到走
不過而家去左寶怡一帶住
覺得唔錯
樓下食肆雖然都成日爆
但最起碼都係住同區嘅居民而唔係蝗
而且爆得嘅都通常食得過嘅

咁先覺得似係一個正常嘅社區狀況

寶怡正 雲川燒好好食
見個頭又有幾新樓落成遲啲應該仲爆

哪兒來的屎？

咁真心，如果只係區內居民我又接受到
旁邊嘅盈豐都有好多小食店未飽和

呢頭我幾喜歡嘅係一來幾乎冇遊客
二來食肆要排隊或好爆嗰啲
一般冇死錯人
不過唔好嘅地方就係夜晚十點之後除左老麥真係幾乎都收晒檔
試過有幾次因為唔想幫襯老麥而走去七仔ok叮飯食

洗手盤都係尿

Chin is dead

屯門撚表示：接力啦

馬鞍山
美食沙漠

依定黎緊d支那豬都係窮同埋鄉下個班
有錢個班都玩厭香港去第二度

有無巴打支持港府起條大橋串通東涌同港島西

佢地覺得自己 狂拎免費野 .....咁做好醒目
仲恥笑其他人唔識拎免費野

有錢 去歐洲,日本
窮撚, 來香港

準備起啦